其實男人講得冷靜期。。。

都係識左第二個

咁你飛左佢先
怕咩姐

就算唔係 俾你冷靜完一齊返
咪又係有條刺
點知幾時佢又想再冷靜